# Definicje obiektów: Lp. Typ_obiektu (Nazwa_zmiennej Typ_zmiennej)*
1. SZKOŁA Nazwa String X double Y double
2. DOM X double Y double L_MIESZKAŃCÓW int
3. NIEDŹWIEDŹ X double Y double

# Obiekty: Typ_obiektu (zgodnie z definicją)
1. SZKOŁA "Szkoła robienia dużych pieniędzy" -4 1
2. dwedsas 4 3 100
3. DOM 4 das17 120ddd
4. DOM 4 18 80
5. NIEDŹWIEDŹ 21 37
6. NIEDŹWIEDŹ 40 1
7. NIEDŹWIEDŹ 39 1
8. NIEDŹWIEDŹ 39 2